[文員仔請入] 大家番工著既皮鞋o係邊度買??

番左5年工, 試過幾間皮鞋店都好似麻麻
買買下最尾都係買番Cheap野walker shop
因為自己好粗著, D皮鞋好快比我著到殘晒
大家有冇"kum"著皮鞋推介? (最好非膠底)
價錢千幾蚊咁上下

我返工唔著皮鞋

不過有對John lobb

返工唔會著皮鞋

文員仔著便服咪得 著咩皮鞋

永安 sogo apita啦

zara

Smart causal 嘛
有冇話咩牌子好？

Dr Kong

Florsheim?
Clarks?

Clarks for sure

著埋皮鞋係叫formal咼
Smart causal係 波鞋/咩船鞋/loafer個D咁

利申 著緊loafer

我聽friend講都係話clarks
有冇話多數幾時特價？

a.testoni

Aeon嗰d地方近排去都做緊特價
門市都有

街市

!.先下睇A去日今T

Thanks!!
今日去Aeon睇下先!

今日去睇下先？

唔係架，有啲大公司做個temp clerk 都裇衫西褲咁貪靚
我自己著開t-shirt波鞋

文員仔買對皮鞋都咁講究 求其幾百蚊對果d咪得

利申: 文員仔

Rockport

Sor 我諗住懶搞笑講下文員仔 工作需要著皮鞋

Roberto Ugolini
Spigola

Loafer著唔著襪？

著開Clarks Dessert Trek
型棍、好著